召喚即將去德國exchange既學生

黎緊2月頭就飛，但係仲未搵到香港人一齊去
快d一齊入黎傾下準備成點

好奇你地要有啲咩嘢preparation先去到。。。去嗰邊係讀啲乜？

都係申請自己學校既exchange programme
跟住整visa 個d
讀既咪同當地學生差唔多
係差在trans唔trans到credit番黎香港